有冇ching幫襯過呢條女？

我好想屌佢 如非必要都唔太想強姦
有冇方法食到

呢個先啱

之前都有睇開
但發現佢原來

咩事

浩嵐食過

認真問

個天然靚靚鼻

冇 唯有用樓主個方法

建議立即打個飛機再唸

你都冇食過？！

唔好咁 依家出面d靚女多少都整過

我都想啦 顏射佢應該好爽

不要暗戀

大陸feel

佢似賣相賣到唔憂做

條女好鍾意咬唇
對眼淫到發光

你哋呢班買相嘅撚樣做爛市

賣相好賺過賣閪
樓主買咗坡床未？

雞嚟

其實乜水黎？

乜鳩嚟？ig?

樓主係咪之前抽中食飯但唔能去嗰位ching

條女勁癲 玩住大陸app屌大陸

我地唔推高個市咪阿豬阿狗都屌到

不是我

靚女黃絲

有咩問題

我係阿狗

好撚淫

pat 同對大白奶好正

放心
佢好快會放你上IG 恥笑
叫你打飛機啦on9仔

我無所謂

佢咁講我打得仲刺激

我認得你個仆街啦

Who?

呢個正好多喎 more

有冇人今日凍到要著返件利公民底衫？

#25 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

些牙ac

樓豬斯斯文文 又會問價 又唔想強姦
有咩好笑

佢唔係成日po啲人諗住約佢啲DM咩

佢想啦

佢ig搏上位fee

佢新年時先抽人食飯，抽左好多次先有人去
你唔搏下？

佢依家日日同條仔好恩愛

而家已經係做雞唔使賣身既年代

好柒

其實佢都擺明認自己做雞

睇條仔幾時屌厭呢d女幫佢埋單都弱智既

邊忽靚

師兄 有冇more

呢篇嘢真係教撚壞引晒班畜牲
印度強姦狗就係個個咁樣諗

拉

拉 唔該

林生

推，講真，就算條女係臭雞都好
強姦真係害撚死人一世
想像下你自己俾人雞姦菊花

有d賣人地d相添咋

咁你仲推你想呢種思想繼續散播？

四個字 庸姿俗粉

想樓主你好好反省一下
你自己講咗啲咩
唔排除你真係做過
因為香港地好多呢啲畜牲同早排迷姦人嘅警犬一樣，但好多都好撚好彩受害果個唔敢出聲

拉你係咪想我死

你係咪強姦過人先

我冇嘢講

真係屌過
幾錢?

吹水大會正式開始

你屌過未先

買相唔放出黎share死全家啦

Post d相 開心share 下啦

你買黃于喬相都冇share

樓主伯母呢排好得閒？

呢d女如果出生係日本應該下左海

變性人黎

吹水大會都咁踴躍

好唔好屌？

樓主屌emilia 果陣你仲係精蟲咋

屌 中國人黎？

真

你可以唔信

呢個世界冇咁多女神
私底下分分鐘比人當狗咁屌

成個樣都係整

仲要呃9毒撚課金，話咩抽獎同佢食飯

啲毒撚真係個個信，求其搵個fd扮係食咗就算。香港女人真係好屈機

我信你，真心信！